新民黨區選全軍覆沒 容海恩：黨友難找新工作

她指該黨的地區辦事處職位空缺不多。

新民黨在區議會選舉中全軍覆沒，該黨立法會議員容海恩（Eunice）指，黨友即使落選，仍會落區謝票七日，多謝一眾街坊多年支持。

她直言，的確有黨友因而感到徬惶，其中有一對夫婦雙雙落選沙田區，失去收入，仍背起照顧家人重擔，對於日後去向，視乎黨友是否想繼續做地區工作，由於該黨的地區辦事處職位空缺不多，只能吸納小部分人，她亦會請朋友幫忙為黨員介紹工作。

Eunice又說，好多區議員都是畢業後即從事地區工作，當中有黨友一做便是40年，較難尋找新工作，議員要轉行不似記者那麼易，事關記者「枝筆勁」，好多人爭住請，又說現在要聘請寫文叻的人好難。

至於會否提早訓練自己小朋友的寫作能力，她即表示交給老公袁彌昌負責，但強調老公只需教導基本寫作結構，稱「內容唔好搞」，事關兩公婆在好多事情上的立場都大不同。立場不同，兩人又怎樣相處呢？Eunice笑言會由得對方講。

早知今日，何必當初呢？邊個叫你哋賣港，而家得到咁嘅下場只能夠講係抵你哋死

關！我！撚！事！

去大灣區囉

巴打我都想覆呢句
真係關我地鳩事咩

做雞鴨

咁去得死未 冇勞動能力 做社會寄生蟲？

你地係做得唔好比人炒
唔好出黎搏人可憐啦

即係成班廢物中年失業? 咁歡樂呀

一班廢物

交配

哦

佢就爽啦，本身有錢女可以全職扑野

醜撚到呢，難為昌仔

其實議員助理真係好難出嚟搵工
手足盡量唔好做
想從政除外

呻吟黨班妖魔鬼怪
容海倫你叫你老公幫下手囉

關呀
睇住敵人仆街真係大快人心

自力更生支援計劃是綜合社會保障援助(綜援)計劃下的一項計劃，目的是為下列年 齡介乎 15 至 59 歲，身體健全的綜援申請人，提供現金援助的同時，鼓勵及協助 他們尋找工作，達致自力更生
)_042017.pdf

容姨姨唔洗多謝我

保安有幾難搵呀

賣港下場都係揾過份工，算好好了

拎綜援咪得, 廢老都係咁架la

可以做賣港左膠，永續泛民式社運

叫姐姐安排你地啲黨友上大灣區工作咪得囉

洗碗 波板糖人請大量
唔好咁離地啦你地 你地值咁多炸

日日呻慘，莫非想大灣區幹部救濟一下？

正正就係呢班人 毫無技能 之前靠香港人政治冷感 種票黎謀取利益
而家只係回復正常 變番有能者居之 搵唔到工關人撚事? 咪諗住打同情牌啦屌你

Push

抵

垃圾搵唔到工 有咩出奇 ?

咪馬死落地行囉 on9

呢d阿媽教壞細路，顏色都抽水

想知邊個
果班應該以前係公民力量

佢老公點解娶佢都係一個謎
沈旭輝都唔明

仲要串9 記者易轉工

陰公豬囉

條友係咪忽上腦？講啲嘢9唔撚搭8。

其中有一對夫婦雙雙落選沙田區，失去收入，仍背起照顧家人重擔

咁講即係點？想我讚佢地有承擔？
照顧屋企人唔係應份嘅咩？
自己零求生能力，兩個all in 做議員結果一齊收檔而家無嘢做怪得邊個？

最後學翻啲老屎忽講句：
今次區選擺明反建制撐泛民，但一樣有民建聯、工聯會嘅議員贏到喎。新民黨一個位都無？係咪個黨問題？係咪自己無做夠嘢呀？

女既去做雞
男既去做locker仔囉

大灣區咁多基會

間間麥記都請人,點會冇工開

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

大家快like

即係廢人

佢好似真係想轉黃

中共在港情報系統不敢講真話；太太容海恩落區後有所感悟；建制派在區議會的黑幕可能會被揭露；建制派只有著重利益的人加入，之後會有跳船潮。

【珍言真語】袁彌昌博士是新民黨前政策總裁，香港大學政治與公共行政學系榮譽講師，香港國際關係研究協會召集人，主要研究項目包括中西戰略理論、國際安全、中美關係及道家理論。

訪談要點：

一、中共在港情報系統不敢講真話。
二、雖然區選大敗，但建制派會保持原有路線。
三、建制派在區議會的黑幕可能會被揭露。
四、太太容海恩落區後有所感悟。
五、建制派有結構性問題，只有著重利益、西瓜偎大邊的人加入；之後建制派會有跳船潮。
六、中共應該只會制裁與《香港人權與民主法案》有直接關係的人。

七、美國通過《香港人權與民主法案》或引發各國制裁潮。

訪問日期：2019年11月29日
記者：梁珍
攝影：黃曉翔
製作人：黃曉翔

得啦得啦

應該幾好屌

唔怪之得最近失業率上升

警戒下自己, 下年你輸埋可以專心湊仔!

番大灣區啦
叫年輕人去
自己又唔去

真係好撚厚臉皮

Link:

戥佢老公可懈..點會搞著隻咁既癲雞

關我地咩事？

去做撕紙狗囉 依家外判嘛

仲要好似準備生第二個

希望快啲到3萬狗出黎搵保安做

你殺撚左個仔咪有錢養黨友囉，有錢養仔冇錢養黨友

快撚d去死啦

中國式陰道

做得議員非富則貴

比你搶咗句對白

做左40年果個如果20歲開始做依家都60歲，仲唔捨得退休

垃圾 廢物既下場

Mon post狗唔好笑呀
你同一下場

議員要轉行不似記者那麼易，事關記者「枝筆勁」，好多人爭住請

一無得做就變難民咪即係你地廢囉 之前不務正業

可能夠蠢

洗碗嗰啲長期缺人

無工作能力做區議員？
區議員=老綜終整版

中共嘅臭雞

我覺得議會內外都唔應該牽涉太多政治. Jpg

即係自己友都唔請

袁生係咪由細到大比個妹同d女友人撚得多
所以結婚搵個豬d嘅

關...人...撚...事咩, 屌你

永續好唔撚好？

洗乜戥佢可憐 佢娶邊個做老婆無得揀？

自己娶返嚟咪自己執返舊屎

真亡黨係咪就係咁

而家至知自己係一班廢物

阿昌鬼揞眼
先屌著呢條八婆

平時建制議員講埋講埋啲弱智野
我係藍絲老闆都唔會請佢地啦
大灣區咁多機遇, 唔係驚呀

袁彌昌好似貪袁大媽夠蠢先娶佢

冇晒庄腳其實佢真係輸撚硬，西環仲有咁多人要照顧。不過佢仲有個大律師牌照住。

下, 做咁耐 每個月咁L多錢 一蚊都無留低嫁?

搵份清潔工做下啦

落選個d 咪是但請個當工人揍佢地個仔女囉

抵死
失業少數派

養咗你班垃圾咁耐仲想點？

做得差比人炒 係必然嫁喇
難搵工 即係佢地冇資力學歷喇
咁都可以成新聞

做保安囉，可以接觸居民

兩個一齊四屆一齊收皮

R37 愉欣
1.姚嘉俊* 新民黨、公民力量 3578（43％）
2.勞越洲 民主動力、沙田社區關注社、（風雲計劃、民主派區選聯盟） 4691（當選）（57%）

R41 廣源
1.楊思健 民主動力、（源居民） 3982（當選）（58%）
2.陳敏娟* 新民黨、公民力量 2914（42％）

成班友搞埋啲垃圾政治呃飯食 冇左個位就講到冇飯開 人唔笑狗都吠 俾個建議你班垃圾 男既做咕喱女既做雞都搵到食

至於會否提早訓練自己小朋友的寫作能力，她即表示交給老公袁彌昌負責，但強調老公只需教導基本寫作結構，稱「內容唔好搞」，事關兩公婆在好多事情上的立場都大不同。立場不同，兩人又怎樣相處呢？Eunice笑言會由得對方講。

笑死，容海恩係屋企應該死狗咁，唔係邊夠佢老公講

咁都有得扮慘

同差佬一尻樣俾人炒左都唔佑做咩

無區議員做就搵唔到食, 重廢過廢青, 死撚左佢啦, 無謂獻世

其實我覺得如果佢哋啲區議員除咗做區議員之外就無其他謀生 佢哋都幾廢 社會渣滓 衰過清潔阿姐

都白癡
唔通劊子手失業果時，你又比個頭佢斬下等佢有野做？

又或者加入熱普城，用分化手段瓦解香港民主運動

轉左咁多年，都吸左唔少啦，我唔信一d儲蓄都無囉，無技術買層樓收租都過到啦係到扮可憐

不如林下新議員上場check數既時候點兜啦

去掃街、洗公廁、去老人院幫老人家洗屎洗尿應該仲有得做...

Condoms

失業大軍

無腦點搵新工呀～

馬死落地行，係油尖旺一帶幫d 咸濕呀伯起機囉，貴 黨最擅長嫁啦

咪去做麥記囉，點會無工？

佢同佢老公真係勁搞笑 價值觀唔同都可以結婚
拍拖都難啦

做雞啦，藍屍阿叔好想屌呀

失業了

唔洗多謝支持啦
拉拉聲走啦
獻世

條路自己揀，仆街唔好喊

咁都可以做新聞？

佢係華潤太子女黎 叫阿爸請晒班垃圾lor

屌你老母家陣保你做一世架？唔計正苦工個個打工仔都要面對失業呢個問題架啦，做左40年每月40k都儲唔到個錢傍身仲話旨意你地搞得掂地區工作？學識照顧自己先啦廢柴

張華峰請助理7萬銀個 gogogo

好撚好笑，選得既就預咗有機會輸架啦，講到好似欠佢咁

搏乜撚野同情呀

佢老公細妹又會比佢入門先有趣

袁彌昌點解會中出佢？

唔捱得
攞綜援囉

到底佢地平時點相處
定其實佢地其中一個係扮野
諗住食晒兩家茶禮

嘩, 難聽到, 講到好似俾人炒左, 變撚左受害者咁
區議員得4年任期, 老撚奉俾你連任到架?

申請綜援啦, 福佳

咬老綜囉
再唔係去執石仔

返去做警妓天使

一做便40 年，屌你仲唔退休

去大灣區做雞啦

佢做雞 其他做馬夫接客囉

咁就無新工作 姐係同班大陸落黎既社會寄生蟲有咩分別
香港地大把工無人做啦

好撚柒閪賤！ 不過我中意

睇得水野多

DLLM呢條臭閪咁都要串記者
成班垃圾俾你做左幾十年算係咁啦 俾多左你啦

比人炒之後難搵工都可以上新聞

哦，關我地撚事？

做雞囉

俾你地贏撚哂咪又係office無野做

點會唔關你事？
你地做人可唔可以咁冷漠？
咁開心既野梗係要慶祝下啦

做四年議員
仆你個街大肚兩次

哦 無錢就唔想做地區工作 打份工啫

手足講得好 班呀叔呀姐比你地呃左咁多年仲好講
因為你地仆街 唔好出黎扮可憐啦

咁樣容小姐下海接濟佢哋

佢地根本當份工咁打 等出糧
對社會亳無責任感

wfc

btw甲由陳膠珮淨係謝左一日票

拎綜緩？

真係抵撚死
入得建制預左架啦

。。。。。難搵工
咁佢話中話係唔係講緊
做個位D人本身都冇乜工作能力

唔講以為釋囚

冇工作能力 又臭朵

死撚咗去啦

容海恩擔心自己立法會仲選唔選到仲好啦

可以點
仲有佢而家搵錢都唔理呢d啦

選議員係我想選邊個
唔係話你條廢jer乜都唔識就俾3萬你

我唔知 我睇唔到 呢啲係你既觀點 唔關我事

廣東人做＿

下年到你喇容八婆

呢啲穩定收入未搞到你哋不求上進囉，出到嚟冇晒競爭力係正常㗎

抵撚死啦柒頭

做秘書都得掛 冇理由文書野唔識喎

記者多人爭住請咩

女既做天使
男既可以上黎做前線
萬五蚊一日架嘛

攞綜援囉

死全家囉
夠哂環保

「Eunice又說，好多區議員都是畢業後即從事地區工作，當中有黨友一做便是40年，較難尋找新工作，議員要轉行不似記者那麼易，事關記者「枝筆勁」，好多人爭住請，又說現在要聘請寫文叻的人好難。」

屌你老母，人地枝筆勁都要被你地阿吱阿jor

你班人廢嘅連支筆都唔掂都呃咗40年錢
呃40年仲未退休證明你班仆街唔識理財啦 廢老

只要你哋肯挨，肯吸收工作經驗，一定唔愁無工，切忌坐地起價，以為自己老屎忽而拒絕學習同叫價太高勿好高騖遠，需腳踏實地，要抵得諗

關我撚事？

關唔關我事呀？ ON9
邊撚個有關心街邊個阿伯失業呀？

真 大撚把窮人失業
垃圾建制餓死都唔撚關我事

收美國錢打對家咪得囉

吓？
諗住出賣香港人過世

我覺得可以試吓先，只要發展好黃色經濟圈就有個保護傘，第時無議員都有其他工作做

之後出返來做文員都有用

恭喜

為咁溝佢入埋黨先好嘢

做condom

你們還有黨啊, 返去共享大灣區榮耀呀

屌，我又係想講呢句

其中有一對夫婦雙雙落選沙田區，失去收入，仍背起照顧家人重擔

兩個全職政棍靠錯邊站怪得邊個?
怪自己無好好做生涯規劃啦
窮就賣樓做雞啦

一個議席都無
民賤聯有五十幾個
一帶二都可以養下人

自己諗掂佢啦，姐姐都自身難保，唔得閒理你地喇

出邊大把工啦
再唔洗咪叫黑心集團比d法律顧問位你做囉
再再唔係 洗碗工缺人呀

關我撚事咩

同一個靠賭錢揾食既人怨輸左無飯開有乜撚野分別？

係咪吳克儉所講男d無做好生涯規劃

帶埋D黑材料加入對家

關人撚事咩 使唔使養埋你全家

返大灣區
機遇處處呀

Good. Fuckers can burn in hell.

愛國愛港可當飯食，唔會餓死

係有料有做到野嘅出到去點會搵唔到野做

唔好難為民建聯啦。。。
佢地181個人去選得21席咋

你終於知香港d基層生活有幾艱難呢

葉劉做媽咪
容海恩，曱甴佩，劉聖雪下海接客應該勉強撐到其他二打六

任內放兩次產假

出黎行預左要還

大灣區機遇處處
快d全黨一齊上去

I dont fucking care

黨會照顧你地架啦

我ok

They have no stake in society

慘囉
去洗廁所啦

點解啲新民黨啲人永遠歪口歪面咁撚柒

叫大陸科水law

下個到你 賣港臭閪

講到議員必做咁，關我地鳩事

咁咪證明你地廢
冇任何謀生技能
同毅進仔有咩分別

非洲雞咁
不了

返大灣區做馬夫小姐唔知有冇市場呢啲官成日講到機遇處處咁

你肯俾錢？

抵撚死！我真係恭喜你呀！

得21個咋

賣肉囉屌你…

樓上一堆傻仔。呢班仆街做一届議員貪到既錢係以佢地能力係出面打工搵一世都搵唔到既錢。有建制既助理，係助理，4年買兩層樓，神級投資能力

返到屋企剩係扑？

黨友？
你班友係 袋袋丫
你班人無利用價值啦

社會汰弱留強
呢班垃圾咁多年都唔識自我增值
搵唔到工係好正常
咪拿綜緩呀
我唔想養你班垃圾
返大灣區叫雜總養你地囉

鬼叫你班廢物又唔做野~~~~ 又唔讀書~~~~~~
呀~~~~~~~~~~~

英文唔好
容海恩英文名係咪讀useless?

兩公婆在好多事情上的立場都大不同

可能係犠牲自己搞大隻臭雞
之後再離婚

記者易？因為支筆勁？
咁議員因為無野勁 所以難轉行？

想係沙田搵工難啲喎

成日唔做嘢搞
一做就做錯
仲穿櫃筒底
俾人炒咗就周圍同人講何太無情
算把啦

打工仔，唔識跟大佬係幾慘

關我咩事
返大灣區搵工囉 你地話前途無限

成日叫青年人去大灣區,
咁依家輸左, 就係大好機會去大灣區發展囉.
直接移民去肇慶, 機會處處呀

屌 出去打工實比黃絲玩撚死啦

呢啲冚家鏟而家咪冚家鏟囉

跟你去日本拍AV囉

失業率上升 梗係搵林奠

就係講個立場問題
講真而家嗰批非民主黨 如果無嘢做出到嚟
做咗4年甚至更長
你敢唔敢寫落去cv?唔寫空咗好多年
一寫9成無回頭

叫葉劉倒貼囉！

扮可憐r中國找數

成班人含撚啦

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

無能力既人，先會驚搵唔到野做

抵撚死喇屌你老母

咁你要問樓主啦
篇新聞係佢貼上嚟

物以類聚

唔係話大灣區好好景㗎咩 全部死上去啦

相由心生真係無錯

唔係同樓主講，係同容嬸講
不過諗諗吓都關嘅，好心涼，抵撚死啦屌

呃左咁多年人工重想點？

聽佢講啲嘢
佢個人究竟可以幾離地..

其實係咪借肚生仔

返大灣區退休囉

呢個黨一直自稱精英為主
竟然會失業真係笑死人

大灣區歡迎你

叫你班藍絲請你

抵撚死 賣港賣得咁爽

自己中年失業瀨返人?
唔係咁撚好笑啊?

覆咗我想講個句

證明無料到

轉黨啦 人哋民建聯都仲有糧出 你個西黨咁鬼垃圾

一冇左個議席飯票，就響社會生存唔到

想唔想做姐保安飲食啦。

有啲擔心佢

JobsDB大撚把工啦戇鳩

抵啦

怕佢地學歷比佢所謂的廢青食住呀

閱，報應黎

點屌得落

佢兩公婆應該無諗過會輸

好想比佢瘋狂閪我面

還有黨

退黨囉

咪臭係 香港職位只配真香港人做

全黨輸清光

出口術壓價

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

成班政客平時淨係識講廢話，冇咗份工先發覺自己乜都唔識，抵撚死

返大陸做咪得lor

Bye

唔好衝出黎扮可憐
所有人只會覺得你地抵撚死

沙田好撚多萬年區議員

公民力量嗰堆
歸邊跟孽瘤以為執到寶
一鑊死晒

物管長期唔夠人，成萬五蚊起薪都無人做

一班無skill無學歷轉行嘅廢中

原意唔係服務市民？

點解區議員會變撚咗份工？唔怪得對社區無貢獻，心態咁撚差

叫支共科水比你地同tree gun一樣去海南島種番薯囉
證明你地呢班垃圾一無是處無左議席乜野都唔係

老公細妹區選先有幫人拉票
睇fb好似都好關心時政架喎

邊有人會估到陳敏娟同姚嘉俊會一齊收皮
霸住小瀝源咁耐
仲有樓上個王虎生

你份糧8萬蚊分8分咪得囉

湊仔喎 弱智都請？

食屎啦閪婆！

做雞貼下佢地開飯啦

果班以前係沙田贏到開巷
痴左葉劉之後集體失業

you are the next ~

Ok Sor無乜留意
我以為佢厭哂政治嗰d

你幫襯得落？

岩架啦 感受下大灣區啲機遇
同食tg一樣食完就會變黃

快啲亡黨啦

去中聯辦請願啦 睇下有無位入去打工 阿爺選立法會議員都係幫你拎票先有工打 而家無左區議員 佢地都應該有辦法養你地既

原來佢咁大犧牲，真係難為咗佢囉

哈哈，一講到錢反面內訌都似

龐愛蘭隻支那老雞都收左皮

開心死

食政治飯除左抵撚死真係無第二句

反轉豬肚

公民力量：劉江華我屌你老母
你就做局長 我地幫葉劉奶西奶到滅黨

即係唔做議員就無其他謀生技能？預定可以做到死？

咁humble呀,背靠祖國想發達有幾難呀？

大陸咁撚多機會 上去咪返黎啦屌

成班垃圾廢嘅梗係搵唔到嘢做啦

大湾区好多機遇㗎
快啲去啦
記住搬埋屋喎

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

袁彌明如果今年選海怡都羸梗啦

黨友變街友

贏埋下次就永不翻身

兩公婆本來7萬人工依家變0 呢啲真係勁心涼

但從政嘅話，今屆啲新人平均先廿幾三十歲，來緊幾屆都冇咁多位俾佢地上位

係就係
但要作為負面教材
今屆好多後生政治素人當選
如果下屆佢地輸返一樣會坎坷 要引以為戒

屌你 成個畫面出曬黎

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

你班仆街全部都係社會垃圾，梗係揾唔到工啦!!!

咁大個人都唔識做好生涯規劃
真係唔捱得喇，馬死落地行、騎牛搵馬做住先丫嘛

呃左咁年錢乜都夠啦

So what?

搵工聯會啦，包生仔架 ?

畢業後做四十年都成六十歲，好心退休啦

劉江華：我從來都冇叫過你哋走去奶葉劉西o架喎，你哋自己搵唔到條好出路而家走嚟怪我？

係架 垃圾冇人請

有手有腳又唔去做野 又唔肯捱
成日係到話沒工開 好似個社會欠左你咁
PS 廢老口吻

以姐姐人脈關係
幫佢地搵份工3-4萬一個月冇問題吧

3毛缺人 慢慢奶共

已經坤左咁多年錢仲唔夠？係做得好嘅就唔洗收晒皮啦垃圾 去勞工處求助啦要搵工 嗰時都係咁同個想靠自己嘅呀婆咁講架渣你地

有個落選港姐夠晒gimmick
幅相右手邊個靚仔啱晒啲闊太

被隻鵝害林鄭月鵝

落選港姐喎
仲有大隻仔

廢柴執垃圾囉

仲唔認係滅黨

AV容屄恩=立法會麻生希

吓 一定你做咁選來做咩？冇諗過自己選唔到即係人生策劃失敗 自己失敗點幫人 唔選你地係正確

抵 撚 死

齊齊返大灣區跟柒頭警長做KOL

係咁架啦 你班廢閪呃人工呃津貼咁撚多年
一事無成出到去咪廢柴一條囉
唔好話我睇死你班人 出到去文員都做唔撚掂呀
同班狗一撚樣 出到社會就係垃圾

btw，制裁名單

大灣區啦屌你

聖雪

葉劉美國咁多物業賣1、2間就無經濟壓力

葉劉：講錢傷感情啦，你哋自己搞掂啦，唔好搞我呀

做咗40年都未退得休
一定係冇好好咁做生涯規劃啦

證明本身就嘥錢養住堆垃圾

佢同交配2個做雞應該都搵到食嘅

嘔撚番d小白象回佣都夠食過世啦

其中有一對夫婦雙雙落選沙田區，失去收入
邊2位

如果成個建制收皮

姚嘉俊+陳敏娟

WFC

佢老公屌佢果陣係咪會心諗
屌你 新民黨丫拿 屌你 屌爆你

交配做我第一個幫襯

香港人打份閪工得皮幾嘢又唔見你出聲

中左風就返去大灣區醫下啦

議員要轉行不似記者那麼易，事關記者「枝筆勁」，好多人爭住請，又說現在要聘請寫文叻的人好難。

至於會否提早訓練自己小朋友的寫作能力，她即表示交給老公袁彌昌負責，但強調老公只需教導基本寫作結構，稱「內容唔好搞」，事關兩公婆在好多事情上的立場都大不同。

點解話題會轉做教仔寫文cls

仲有黨

唔係奉子成婚咩？

可能係救世主上身，為打救恩客為己任

唔關事，工作需要用到既知識大部分都係通技術
議員助理需要用溝通技巧，文書處理
呢 D 技術好多辦公室工作位置都要用

睇到另一個PO 成本1萬開價120萬既燈板
屌佢老母 我就唔信佢地真係冇錢 每年貪埋貪埋都衣食無憂啦屌

做住清潔先啦 垃圾

包生仔架？
講到贏硬咁

訓街囉

黨友即使落選，仍會落區謝票七日，多謝一眾街坊多年支持。

謝票？點解喺香港謝票？
人地＂返＂哂支那喎

Ching你上，記得留種不留情！

不了

做開就要比你做？
之前搵落咁多
退休囉

其實海恩bb都幾正

我真係好想比個like呀!!!
幾時甩P呀屌

新民黨啲on9 真係蠢啲

你睇民賤黨 同狗聯會 , 點都死撐啦

新民黨根本講真話 regina 算撚數啦

即係除左識搞蛇齋餅糉就咩都唔識啦

咁弱智點請呀大佬
請你掃街都影響市容

天有眼

出賣港人，淨係冇得撈已經算執一身彩

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

ching你都啱

去大灣區 大把地區工作你做

原來佢有咁嘅目的㗎

服務社區唔一定要做區議員嘅，臭雞

大灣區充滿機遇喎, 仲唔快啲去?

係咪即係話將來自己有機會落得同自己一樣嘅下場，所以問佢會否提早訓練佢個仔嘅寫作能力，而家諗返起上嚟其實個記者係撚狗咁撚佢

充滿機會

正如低學歷黑警一樣 無技能

好恐怖

貪咁撚多 冇得做就話生活唔到
平時係咪一餐飯要食幾十萬果D人黎

好想睇佢同佢姑仔同枱食飯會點

犀利

容小姐呢張相就同呢四隻字一樣

即係證明個天俾你啲黨友呃飲呃食左四十年 平日呃呃氹氹啲老人家過下日晨就算鳩數 咁樣都對你不薄啦下哇？

冇大鑊飯食咩？
民記唔預埋你地咁仆街？

可以做警察天使

咁撚多個政黨當中，新民黨係最冇前途嘅一個，根本係一人之黨，如果孽瘤下屇選唔撚到或者死撚左，新民黨就亡啦！

7天？ 12月仲出緊糧架喎

包你生養死葬架？仆街

個個好似你咁可以改個日本名水野朝陽去日本拍av咩

關我撚事咩

有時都幾想講，置頂置#2 有咩為
正常都會碌下回覆先

抵死啦 賣港

點解唔北上，機遇處處
記者們其實可以搶口番少少

買咗個黨返來，又俾唔到位人地

即係啲黨員對社會毫無貢獻

即係話你啲黨友全部都係癈到爆，無得做區議員就搵唔到工。就算係都唔好大大聲講啦，容海恩真係 on9 無極限

當初有人唔做
就走去做隻奶共狗
依家失業就要賴地硬

翻去湊仔啦

個大佬都就被制裁

大把人都係咁啦
教師夠一樣，一失業就好難搵返
呢班人食慣政治飯，唔知道私人市場主要都係靠實力
唔係有政治立場，夠奴隸就有飯食
抵 撚 死
建議現屆區議員永不錄用建制既人

唔知呀，見有新功能咪用吓囉，用吓又唔使死嘅 而且唔用多啲，就唔熟個功能係點，就好似建制派班人咁，平時唔做多啲嘢，到而家俾人遺棄嗰陣咪乜都唔識做喺度呻囉，同樣道理咋嘛

唔死都無用

快啲去執紙皮同埋汽水罐喇

屌幅圖幾個都係出戰太古區
好彩輸哂

沙田果兩夫婦係陳敏娟？

關我地L事

記得當日佢選立會
建制吹到佢係港版桂綸美
真係笑撚到我gap gap聲
拍埋泛民個政壇鄧麗欣

2016年真係好精彩

手足死左點計

有無新工作關我撚事咩

全黨死清光再出黎報夢同報喜啦

岩呀 抵撚死班離地撚 等佢地慢慢感受下咩叫民間疾苦

正正常常做下7仔、保安
馬死落地行
紓尊降貴 戀棧區議員三萬幾野有撚用

當中有黨友一做便是40年，較難尋找新工作，

賣港賣左40年？

屌你老母 你對白 就說明了 .....
“無能才奶共 .....
一時奶唔到共 就 奶野 ......”

屌，你地班人咁識奶,條利咁勁
邊驚冇工開吖

有咩問題？

容海恩冇得做垃圾會都仲有老公養
其他黨友真係合唔合資格拿綜援

老憑要養你哋呢啲濕鳩賣港賊？

袁彌昌點頂得住呢條八婆架
先唔好講立場同人格
人又醜, 又無腦,歪咀歪臉, 咁都屌得落, 佩服

真香港人難找新工作好多年
你而家先講 屌你老母

打爛藍絲飯碗真係爽過屌閪

全黨死清光

證明呢班廢人都係早死早著啦
乜鳩技能都冇 不事生產

抵撚死

遊民黨